香港有無一間たこやき好食過呢間？（圖）

好好味

GINDACO?

呢間即係邊間?

築地銀

好似幾好喎
貴唔貴?

好好食48一盒

旺角有冇鋪頭?

好撚硬

銅鑼灣同太古有，之前排到仆街

有無邊間好過佢？

太古城？認得杯野

間野得港島有?
吊, 難道住新界真係要食牛屎

係，暫時覺得香港無咩邊間贏到佢

係

唯有聽日去食牛肉頂住檔

邊間？

點解你成日咁得閒 周圍去

食牛丸
都係鳩UP, 窮

退休人士係咁

平時aeon 食果d 都ok
大粒d 飽肚d

荃灣西aeon本來有，但執左

屌，以前周圍都有，執下執下得返一兩間
新界人表示好撚傷心

其實日船已經好過佢Gindaco個皮硬到

幾錢？

D蛋凍嘅